屌你老尾 幾撚時死

同男朋友屋企食飯
約係沙田等 去食陳根記
佢呀妹同佢男朋友叫我地去拎位先 轉頭有位先到
冇撚病呀？佢自己就去行街 我地要同你等位？

平時已經好黑人憎 屌佢老母

咁你想點

講好一齊去等 咪一齊去囉

gay

絲打

閪女人

今晚好好教訓下啊妹男朋友

伙記兩位唔該

我都唔想同佢食！

結局點